以正視聽 黎明行動係咪以後唔洗再搞？

大家仲記唔記得11月11日個陣

我仲好記得藍田7點已經射左第一粒tg

區區都有和理非同勇武

到11月12 因為中大 所以區區都總動員

巴士仲差唔多停左九成半添

個陣時真係覺得 寧得罪女人 莫得罪香港人

但係今時唔同往日 周圍都有便衣＋EU豬籠戒備

冇可否認 只有提前公佈地點 先動員力大

我地到底有冇得拆 定黎明行動已經壽終正寢？

有得拆
冇得拆

勿沉迷過去

家陣無哂rb

放幾隻零星既POPO+便衣已經搞唔掂

要集中番D人先至夠打

唔好講到二元對立先，咁快封死晒啲可能

唔係以後唔洗再搞，只係今次冇條件搞

一嚟大家經過上次，深知黎明行動係損敵100自損800

二嚟動員力已經今時唔同往日，冇咩特別事係動唔到全民勇武

三嚟，出面咁多菌會減少大家出去嘅動力

四嚟，今日已經冇咩人返工，行動成效低

同一個活動除左遊行同集會
係香港根本好難搞好多次

一來對家識應對
二來班懶醒嘅CCTAI會係活動前一日吹風話呢樣唔得果樣唔得

推呢個

透過少數嘅行動迫使全香港人冇得返工
喺政治層面上都試過好多次 政府係冇壓力
最多派多啲警察出嚟捉人 / 開記者招待會譴責我地
藍絲不滿 加深社會矛盾
因為的確有好多人想返工

但係加入公會嘅罷工 團結就係力量
試問如果醫護人員工會成萬人一齊罷工會點
仲要係連續咁樣5 日 政府先有妥協嘅機會
最重要係有合法保障 同埋工會有資金

但好明顯今日嘅罷工係未有一致認同
甚至乎好多人都未必知道

黎明行動高風險 唔持久 最多咪一日
而且本身聽日已經好多人唔使返學同埋返工
所謂攬炒嘅概念已經喺度
點解仲要冒險
要用手足嘅自由換取啲藍絲返少半日工
我完全唔同意

除左二，其他agger

今日有幾多人番工
上次幾多人番工

3/4係重點，出街既人本身已經少
手足更加容易因為冇人Cover而成為眾矢之的
而且個成效又因為影響既人少而唔似之前咁高

今日全世界home office
又無人敢出街 你黎明乜
做野要有clear objective
唔係9叫

大家敢打狗咪搞得成囉
唔係佢點敢就咁幾隻便衣狗就搞掂你班友

唔係。

今日有兩大問題
1. 新年假後本來都有好多人請假，或者有啲公司係下星期先開工
2. 而家政府宣布咗公務員可以home office，又有好多公司跟
變相今日會坐車返工的人根本唔多，搞黎明答動影響唔大。

睇時機

要睇時間同時機

唔係死沖

可以玩狼來了
等黑警慢慢企

突然玩快閃

唔好比人知道幾時
同有準備

都自然冇人返工

正確

有得拆，根本人多先做到野，每次行動前都一定要吹大雞，屌你老母依家次次都前一兩日先話有行動，根本跟唔切，我都係尋晚先見到今朝有黎明，一開始吹129係醫護，然後早一兩日先話三罷，點跟呀大佬

一吹大雞又有班友係咁話靜靜雞，屌你老母咁靜咪得幾丁友比人拉囉

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

而家黑警數目多到離曬譜

一張banner可以廿幾個守住
一個黃大仙廟可以幾百個守住

所有行動都需要大量和理非backup

唔洗搞 廢事比人話送頭冇腦冇用
大家乖乖排隊買口罩
罷工真放假
等香港病死人政府就會真封關
病死多幾個香港人就會全體罷工
之後等疫苗就有救